濕疹真係好慘

搭地鐵俾個小朋友指住話：嘩 麻疹佬呀
即刻成車人望哂過黎 未到站就喊住咁落左車

嘩 麻疹佬呀